有冇持牌水喉匠係到？

想問下要考水喉匠牌 一定要讀左vtc個三年課程先得？有冇巴打可以講下

正常好似 3年vtc 再加幾個月 課程 再考試。

或者英國唔知咩協會會員可以讀少幾年。

我今年都諗住報

如果有telegram 可以加個朋友。

MCIPHE

係以上兩個方法先可讀短期課程，再考筆試同工藝合格就可以

巴打係現職做緊定係點？

算係相關呱 。

唔係要工作經驗咩

留名

5 yrs exp, 上過vtc/ 水會短期課程， pass實務試

可否 part time 讀？

好似本身已經係pt讀 要番夜晚 每星期二至三日

水喉匠牌無咁易考到

LP now?

意思姐係唔可以直接報vtc 個3年課程先？

你想報mciphe or 3年vtc?

mciphe la

Licensed plumber 好撚難拎

我之前都想考匠所以爬文睇左小小野
1. 讀英國特許水務分會同poly 搞嘅証書(疑似3碌或者 bs hd degree 都有資格入會
2. 兩個英特喉匠會員推薦入（內含各種屎忽數加不道德交易）
3. 3年全科喉工証書(yc)加水務設施課程（一個月）

Btw 我仲有一個月讀完大學，完左想報yc，比人屌我去讀三年yc

其實好睇你之後工作係做咩姐 佢個課程都係 一星期2-3 晚 夜校，不過你讀完大學都唸住讀三年，我hd仔都係冇得選擇架啦